Esta fue la primera idea que teniamos y la cual nos basamos gran parte del semestre, despues no logramos hacer el procesamiento propiamente tal con este metodo debido a fracasos en al forma de seleccionar los pesos. En consecuencia decidimos darle otro enfoque al proyecto desarrollado en la otra branch llamada "master".
